反共大將軍已抵達英國

人民英雄

美國國旗口罩

國旗罩

🇺🇸

想要

人類公敵

oh Yes Yes Yes

Sir, This way
當年英軍擊沉清艦，岸邊民眾歡呼
英軍不明問翻譯，翻譯曰國不知有民，民亦不知有國
亦有陳群帶路 sir this way
今日大家都係陳群，歡迎一齊帶路

（註陳群係蜑族人士，屬百越族）

Pompeo 2024

做咩戴口罩

Push

Oh say can you see by dawn’s early light